\begin{multicols}{2}

  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.3]{6EvalGeometrie09.png}
  \end{center}
  
  \columnbreak
  
  1.~~Compléter les pointillés par les symboles $\in$ ou $\notin$ :
  \begin{enumerate}
  \item $A.....................(EB)$
  \item $C.....................[GD]$
  \item $F.....................[GB)$
  \item $D.....................[CG)$
  \end{enumerate}
  \end{multicols}
  
  2.~~Quel est le point d'intersection des droites $(DC)$ et $(BA)$ ? \dotfill
  
  3.~~Nommer quatre points alignés : \dotfill
  